係共產黨金錢滲透既情況之下仲講邊個係鬼,邊個係間諜,已經無意義同得啖笑

係共產黨金錢滲透既情況之下, 目前90%以上既反對派同時事評論員已經離唔開共產黨或中國

好似李柱銘個仔娶左莎莎太子女咁
係呢個蝴蝶效應之下
以李柱銘為首既民主黨就一撚定冇可能反中國人
因為莎莎極度需要中國呢個大市場
就算莎莎太子女一家唔係間諜
埋到李柱銘身點都會影響到李柱銘決定

仲有蘋果, 係佢度落廣告既公司都必定會比共產黨恐嚇
自然就趕到D公司唔敢再係蘋果度落廣告
最後共產黨員馬云以救世主既姿態係蘋果度落廣告
冇飯食既時候比碗白飯你,如同雪中送炭, 就會留下中國都有好人呢個深刻印象
咁蘋果肥佬黎又點會係間諜或者又點會反盡所有中國人?

又好似何志光咁, 成日北上返大陸帶舊錢落黎
又點會開條UTUBE CHANNEL反黨反中國?
拍條片向香港人洗腦話64冇死過人就有份啦

鄭蟲泰為左保住個議席, 保住生計, 比元秋嚇兩嚇之後即變建制派
唔通你又話佢係間諜啦啵?

總之而家9成反對派或時事評論員已經比共產黨間接揸撚住個春袋
D所謂既政治獻金或課金就好似東江水經過濾水廠過濾而成既民用水, 難度D民用水就唔係東江水?

而家我只撐收共產黨錢反共產黨既政治人物同時事評論員, D怕死為生計為利益為生存既政治人物跟本係垃撚圾

我以上所講既野絕對唔係陰謀論老屈, 係全世界都知既野, 有D新聞都有報, 有D當事人或者共事人都承認左或確認左
就算冇報新聞冇承認, 你站係當事人既立場,處境同角度, 相信你90%都會選擇比共產黨揸撚住個春袋唔踩共產黨底線, 即係唔反共唔反中, 只反香港建制或唔同路線反對派(老泛民), 再鳩縮D既只反反對派(何志光仇狗), 或者連生存都成問題, 保住議席或爭取票源,決定建制反對派都唔反(鄭蟲泰)
D過左共產黨底線同控制唔到既, 即自決同港獨, 你連入場機會都冇呀

lm